[突發]行政長官林鄭月娥抵青衣長康邨視察

行政長官林鄭月娥聯同運輸及房屋局局長陳帆，早上到達青衣長康邨康美樓外視察，聽取房署人員講解渠管設計。他們全程戴上口罩，在現場逗留不足半小時後離開。

林鄭月娥上車離開時被問到為何不上樓巡視，她沒有回應。

青衣長康邨康美樓早前曾出現新型肺炎確診個案，其中兩名病人住所同樣位於A07室單位，相隔大約10層。有專家估計與糞渠連接的排氣喉無密封有關。

衞生防護中心其後為其餘A07單位沒有出現病徵的住戶進行病毒測試，全部樣本對該病毒呈陰性反應。

乜依家計排氣管都識睇
明明之前連八達通都唔識用
紙巾又唔知邊度買

林鄭月娥到長康邨康美樓外視察 有居民批評「做騷」

有長康邨居民批評林鄭月娥「做騷」，指她逗留時間短，亦沒有上樓視察，指區議員及立法會議員較她做得更多。他又認為，康美樓上月已出現首宗確診個案，現時才來視察是太遲。

被林生屌完先知驚呀?

純粹影幾張相畀支共睇佢有做事，使撚上樓同低端人口接觸咁麻煩

搭曬膞頭影相 又切曬燒肉
絕對唔會介意有身體接觸
最多返到屋企搵火酒消毒

話前一日已有風聲會去
點解無人去歡迎佢?
因為無得打陣地?